立法會選舉我地係咪真係會輸 民意係咪真係會逆轉

呢排民建聯係咁做野
失業救濟金 又派物資 爭功 次次都出黎扮成功爭取

網軍又係咁污名化黃店
話佢地黑店 野食難食 態度差
上連登又多垃圾po 多狗多五毛 多晦氣comment

宜家黃營無乜危機意識之際 港共已經默默開始做野
好驚立法會做唔番區選果種號召力

岩岩睇到呢張圖有感而發

白票撚：閪....閪選舉 贏黎把撚呀
支持民建聯算啦

比例代表制 玩配票 要贏會難過區選

難做都要做